毛主席：「自由是人民爭取來的，不是什麼人恩賜的，沒有人民的自由，就沒有真正民選的政府」

毛澤東在中共第七次全國代表大會發表的政治報告，指出為要徹底消滅日本侵略者，必須全國實行民主改革，但若「不廢止國民黨的一黨專政，建立民主的聯合政府」，這目標是不可能實現的。

毛澤東的報告又直指「一黨專政已喪失人心，威信掃地，在中國已經沒有一個還敢說一黨專政有什麼好處」，報告中還稱「自由是人民爭取來的，不是什麼人恩賜的」，「沒有人民的自由，就沒有真正民選的國民大會，就沒有真正民選的政府」。

建議大家睇多啲老毛語錄 比五毛更根正苗紅更愛毛主席

推

要多講依啲 等支那狗嘈都唔夠膽嘈

打著紅旗反紅旗
老毛真係革命先鋒

比紅更紅

輸出革命慢慢玩

想睇下佢地ban埋毛主席keyword

老毛係咪曾經穿越咗黎2019既香港

頭先有五毛話我被洗腦 我話我沒有
我只是尊重偉大的毛主席的教導
佢無再覆。。。

要print screen埋毛語錄幾頁幾頁，嚇到佢del ac

btw,不得不講句毛主席係革命方面真係偉人級
但從政真係十舊屎

人地一百年前已經開始革命
想參與革命的同志麻煩先熟讀毛主席語錄

如果擺係而家呢個年代
毛澤東會唔會係鳩up議政個位巴打

反駁五毛暴徒論：

「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

誰犯了官僚主義，不去解決民眾的問題，罵民眾，壓民眾，總是不改，民眾就有理由把他革掉。 —— 毛澤東

究竟是一個黨好，還是幾個黨好？現在看來，恐怕是幾個黨好。 —— 毛澤東

有老毛應該一早推翻咗中共

人民萬歲！革命無罪，造反有理！ 哪裏有壓迫哪裏就有反抗! 不要被糖衣炮彈打倒 —— 毛澤東語錄

無產階級專政 打倒走資狗

已經嚇撚死中共

依家香港人好多都係無產階級但我地唔係想共產主義姐

自由從來不是跪求能乞討回來的
自由只能用血用汗爭取

freedom not free

it's the most expensive value on earth

二十四年的經驗告訴我們，凡屬正確的任務、政策和工作作風，都是和當時當地的民眾要求相適合，都是聯系民眾的；凡屬錯誤的任務、政策和工作作風，都是和當時當地的民眾要求不相適合，都是脫離民眾的。教條主義、經驗主義、命令主義、尾巴主義、宗派主義、官僚主義、驕傲自大的工作態度等項弊病之所以一定不好，一定要不得，如果什麽人有了這類弊病一定要改正，就是因為它們脫離民眾。—— 毛澤東語錄

鬥爭，失敗，再鬥爭，再失敗，再鬥爭，直至勝利－－這就是人民的邏輯，他們也是決不會違背這個邏輯的。

國共和談談攏的希望一絲一毫也沒有。

—— 毛澤東名言佳句

點都要有本傍身

拎呢本野問下胡錫進點睇香港人將佢當做革命手冊

跟毛澤東學溝女

買本毛語錄睇下先

我們都是來自五湖四海
為了一個共同的革命目標
走到一起來了
我們的幹部要關心每一個戰士
一切革命隊伍的人都要互相關心
互相愛護
互相幫助

1933年毛澤東談的「民主化目標」：「一、將國民黨一黨一派的獨裁政體改變為各黨派各階級合作的民主政體。二、允許人民有言論、集會、結社自由；最低限度也應釋放政治犯，開放黨禁。」

在1944年，毛澤東又表示：「中國是有缺點，而且是很大的缺點，這種缺點，一言以蔽之，就是缺乏民主。中國人民非常需要民主。」

「真正的銅牆鐵壁是什麼？是群眾，是千百萬真心實意地擁護革命的群眾。」
「決定戰爭勝負的是人，而不是武器。」

對立統一規律是宇宙的根本規律
屌 呢句嘢真的假 老毛 共產黨會講啲咁嘅嘢？

做文宣推上去

土共啲女不了
國民政府啲女正好多

環球時報總編嚟咗香港

「力量小的，同人民聯繫的，強；力量大的，反人民的，弱。」
〈美帝國主義是紙老虎〉，1956年7月

「世界上一切事物都是對立統一。」
〈在中共八屆中央委員會二次全體會議上講話〉，1956年11月

其實毛語錄真係咁寫架？
我聽講以前（講緊毛魔當政嘅時候）大陸人手一本
係del咗呢d民主宣言嘅版本？

正 可以比五毛睇下

「共產黨總有一天要消滅，民主黨派也總有一天要消滅。消滅就是那麼不舒服？我看很舒服。共產黨，無產階級專政，那一天不要了，我看實好。我們的任務就是要促使它們消滅得早一點。」
〈論十大關係〉，1956年4月

革命不是請客食飯

「全國災情，照樣公開報道，喚起人民全力抗爭。一點也不要隱瞞。政府救濟，人民生產自救，要大力報道提倡。工業方面重大事故災害，也要報道，講究對策。」
〈如實公開報道災情〉，1959年6月20日

有d係真架 有d應該就係文革口號 毛語錄有無寫埋入去就唔知啦 就算無刪 呢d宣言都係為左合理化文革費時比人鬧啫 大陸洗腦咁勁個時毛澤東講咩都當聖旨架啦 中國人根本唔明咩係民主

「人要少捕、少殺。動不動就捕人、殺人，會弄得人人自危，不敢講話。在這種風氣下面，就不會有多少民主。」[58]:309
〈在擴大的中央工作會議上的講話〉，1962年1月30日

記住毛主席講既野

披著紅旗打紅旗

我覺得連儂牆應該貼下呢D出黎
睇下D藍絲撕唔撕

“ ...中國呢？也覺醒了（除開政客官僚，軍閥）。九年假共和大戰亂的經驗，迫人不得不覺醒，知道全國的總建設在一個期內完全無望，最好辦法，是索性不謀總建設，索性分裂去謀各省的分建設，實行「各省人民自決主義」』二十二行省，三特區，兩藩地，合共二十七個地方，最好分為二十七國。
湖南呢？至於我們湖南，尤其三千萬人個個應該覺醒了。湖南人沒有別的法子，唯一的法子，是湖南自決自治，是湖南人在湖南地域建設一個「湖南共和國」。我曾著實想過，救湖南救中國，圖與全世界解放的民族攜手，均非這樣不行，湖南人沒有把湖南自建為國的決心和勇氣，湖南終究是沒辦法。 ...

幫推

終於找到大台了

只係歷史重演姐
人總要犯同樣錯誤.jpg

要同胡錫進同志爆料

證明共產黨不嬲都係騙徒黎

其實一直都ban緊
大陸好多人叫而家嘅中共做二共
即係自從鄧小平之後中共已經改朝換代
冇再跟老毛嗰套

真
遼計革命佢真係legend級

以前有個讀中史既中學同學日日話毛主席係佢男神
我仲以為佢玩膠
估唔到毛主席真係咁正

推，留名跟進！

毛主席講得好!

We connect with 毛魔語錄

等我買返本毛語錄先

毛澤東講既野同做出黎既野

真係好撚諷刺

然後再推中共2.0

會唔會中共有一日會ban咗毛語錄

支持毛澤東

毛魔始終係毛魔
滿手滿口鮮血

邊度有得買毛語錄

遲啲可能可以保命

BTW, 香港邊度有得買

搞紅色革命
轉個撚頭 微博 連毛魔都禁

中国把香港留在英国人手上比收回来好，在这种情况下，香港对我们大有好处，大有用处。就这样，香港成了新中国发展对外关系的瞭望塔、气象台和桥头堡，通往东南亚、亚非拉和西方世界的跳板。

毛主席直頭歸英派嚟🇬🇧🇬🇧

「自由是人民爭取來的，不是什麼人恩賜的」

同嗰啲成日口口聲聲話「英國佬都冇俾民主香港人啦」嗰啲打靶佬講啦，
乜都唔爭取就諗住人哋會俾民主自由你

商務？

流氓治國

其實都係
有學者話依家中國同共產主義越行越遠
所以唔應該叫共產黨

唔講其他 毛魔喺革命方面真係天才 歷史上打輿論戰統戰最撚勁就係佢 想搞革命佢嗰套一定係最有指標性

維尼上場之後係三共

印出黎貼

一切反動派都是紙老虎

Push

支持毛主席

其實國歌都撐緊我地
我哋無錯
我哋都係不願作奴隸的人
政府已經迫緊我地發出最後的吼聲
我地可以做的已經剩返冒住炮火前進

毛主席是對的！

全中國得返一個共產黨員
李卓人 from 倪康

以後淨係覆五毛革命無罪！造反有理！哪裏有壓迫哪裏就有反抗！香港人民無產階級的革命造反精神萬歲！

跟住就奏國歌

社會主義好

左手毛語錄，右手美國旗

你可以睇下唯物主義

阻你一陣

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

邊到仲有得買？

邊度有得免費攞

商務

正式啟動唱毛打紅 一手美國旗一手毛語錄

推
邊度有毛語錄 想睇

個封面唔得 唔夠紅

毛主席萬歲

點解佢執政唔去做佢講既嘢？

因為中國人民智未開 行唔到美國民主嗰套

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

革命的中心任務和最高形式是武裝奪
取政權，戰爭解決問題。這個馬克思列寧
主義的革命原則是普遍地對的，不論在中
國在外國，一概都是對的。
《戰爭和戰略問題》（一九三八年十一月
六日），《毛澤東選集》第二卷第五二九
頁

被壓迫人民爭取徹底的解放，首先是
依靠自己的鬥爭，其次才是國際的援助。
已經獲得革命勝利的人民，應該援助正在
爭取解放的人民的鬥爭，這是我們的國際
152
主義的義務。
接見非洲朋友時的談話《一九六三年八月
八日》，一九六三年八月九日《人民日
報》

呢個掂，以後見到三毛搵張對應既貼圖就搞掂
等佢地咁鍾意講咩美國爸爸呀啦

睇完上面嘅嘢
再諗起毛魔搞出嚟嘅文革 反右運動
根本佢就喺精神分裂

只係完美演繹「此一時彼一時」

毛主席根本係革命kol
但治國

重有鄧小平
如中國出現了霸權
外國人民應與中國人民一起打倒它

外國勢力

可以做連登新燦神

點解連儂牆見唔到呢啲！

睇下啲藍既仲會唔會撕

正呀

聞說佢要處女

謹遵主席教誨

天滅中共，活摘習近平器官

有權之後個人變左

毛主席係我地嘅大台同領導者黑警有種就自殺落去拉佢

點解毛主席粒墨時左時右

呢幾張勁喎

呢招會唔會令5毛精神分裂

毛魔

元朗恐襲
北角恐襲
荃灣恐襲

噉人地當時假假地都係革命家
但唔係出色嘅政治家 甚至係失敗嗰隻

可以拎黎做口號

昂山素姫做反對派嘅時候夠唔係依家咁喇

我地係遵從毛主席意志
你要搵大台就落去搵毛主席

老母成日話毛主席好偉大 趕蘇聯出中國

連登仔要跟隨毛主席趕走晒啲雙非蝗

推

回應藍絲父母必備

成功嘅革命家 失敗嘅政治家

元朗恐襲
北角恐襲

push

無講錯

毛澤東話要建立自由民主既中國,習近平就建立個一黨專政既中國

想造反呀習近平